毒撚秒回(141)

文明能壓碎 情懷不衰 無論枯乾山水

好快

過左九龍塘就上網快

Loser

禾真係記得你 憎女仔食煙

多謝大佬醜

老實講我係唔岩讀書 記學術上嘅野記唔到 左耳入右耳出
但我對人地講過嘅野好記得 個腦裝屎

我都係
如果都唔洗咁早出黎做野

我愛醜

me2

濕仔

但我會讀埋呢年半 早啲出嚟做野好過 老母快啲退休

哪仔唔愛禾

我咩都記唔入腦 點算

我愛你就得

agger 佢食屎

到時出黎跟我揾食啦

飲埋尿

唔知點幫你

有的無人養埋我

跟你搵食就唔洗 跟你食飯就好

1999

唉屌 厭棄
食飯無問題 你請左我地上半山再講

屌你

....痛

行獅子山 行到一半開餐

收工啦

。。。。。。。。。。。

完

miss禾？

緊係啦

how are you

唔好大我
你夠膽咁做 我陪你癲

咁你都好唔得閒

一刻心也跳著

我錯了

抽左啲時間比你

也好 接受

命能懸著尚能延著

雖則一秒過後

唔同你唱

到底荷里活除左a1 bakery 仲有無其他麵包鋪.....
行嚟行去都見唔到有個包70幾蚊

典解

笑到嘔

咳咳

咁岩聽緊

打邊爐啦我地去

熱辣辣打邊爐？

做咩今日係咁叫我

心靈相通

咁唔叫 嫌棄

咁燒野食

放工必聽既歌

正呀屌你

咁激動..

唔係呀 平時醜仔邊有咁熱情

咁食放題 你請

因為對你改觀

Join

食吉野家算

我做左啲咩

不了咁多巨人 嚇親禾

ok呀

我係竹

沒 不用知道

....

我有啲驚驚

同你地行街我會凹左入去

我唔信 自貼先

打邊邊

請食吉邊我都得

到時再算 睇下4月咩天

不用 我係咪好好人

咁搵多個人 整個凸字

係

不了

我諗要4月尾 等埋哪清考完 我完晒pj

應該夠

禾agger

你請幾耐都等！

邊有人agger自己

哪仔都請

醜清

哪仔好似190

佢1米6

全能醜清

佢又呃我

我唔係全能

最近要唔洗我比

咁多人請食飯 米飯班主

不了 都唔好信我

Size6醜清

乜鳩

咁到時最高會唔會係我。。

你 女朋友比你出嚟咩

我嬲咗

你呃我 我地分手

呃你老母

心口定點

今日心情好撚靚

講左聲啦 佢比

屌

我老母都呃 呃完我就算啦

好明顯高度

心口

唔夠我個人咁靚

好大方

留名跟進

898

不了 潛潛先

我唔講大話啦 比人知就仆街啦

拎D咁既野比較

潛咩

等陣啦 返緊我的渣

哭左

等你

公里食屎狗

哪仔 做咩咁燥

嬲咗

嬲咩

分手啦 你做咩二等兵

禾在

岩岩路話

禾不嬲都係二等兵

我係兵丁

過左好耐啦清

我係鼻屎咋

佢都未返黎

我跳左去第一頁

濕仔唔會咁

唉 唔好再講

你唔信問佢

唉

禾知 換機啦

禾

又摸 那有錢

我冷淡啲又過嚟聊我講野

感謝笑話 摸左

禮做咩

又笑我

做咩鬧我

禾很巧 返屋企做埋啲野就可以繼續秒回

好笑

你都係

隔離個呀叔好臭煙味

垃圾燒賣呢

乖(摸

唔好再塞喇個閪鼻

臭

..即刻心情好

好橙

肚痛塞車一個鐘定全日鼻塞 你地點揀
我寧願肚痛

鼻塞

好慘啵 左邊塞完到右邊塞

肚痛好辛苦。。

忍屎點忍呀師兄

忍屎 最勁忍左3個鐘 dinner時間 冇得去廁所 一邊肚痛一邊煮野食

自問忍唔到3個鐘

有一刻覺得佢地食緊我啲屎

我鬼有

hi

唔好咁大聲
一陣我手都俾人斬埋

你做乜摸人呀

我隻眼呀b
地鐵條仔好慘
個頭好柒
一定係我呢兩年內見過最柒
成個型好似鐮刀蟲咁
天啊真係勁柒
碧咸都carry唔到

你又留 鐮刀蟲love冬

意想圖：

其實幾型

好心痛呀
點解要作賤自己

駛唔駛報警

唔洗 八婆摸ME

哦

左右兩邊似邪留丸
like this

前面留斜陰

你個名

ok 佢係冇錢剪髪呀清

屌你好

剪頭髮一定要錢 咩邏輯

可能真係剪剪下發現冇錢先咁

自己剪

我個名

哭左 右邊塞完到左邊又塞返

我講先

抵死

同意

復仇勇者

技術者

絕地武士者

我愛大家

濫！

做唔做到娘娘

做咩話佢

靜啦屌

繼續係我嘅綠生

我呢

咁惡做乜

你 你 你 唔知

護駕！！！

佢話你嘛

邊度都係你

杰倫

你好

又好似係

邊到呀

我係咩

sss

咩係sss

屌你老母

你做乜

請大家跟我講一次
我想做一分鐘隻兵

關我撚事

盲反

笑撚死

點撚樣呀

💩💩💩

咁我呢濕

你係ssss

考試考成點呀 廢柴

唔好講粗口

刪我steam好友

tried my best

鬧我啲人

娘娘唔可以講粗口

邊個係你啲人

屌你鼻哥

公里巴係我嘅

拎去啦 我冇人要

邊個話

你想join?

門口個邊

想踢我入會？

我走

家姐

求Me 我考慮下

我要

你就不了

你自己講咖

叫你咩 我叫公里

呢到啲人咁恐怖

起身食野

啦清

食蕉？

喇清

早

請娘娘食

幾點啊早

岩岩起身嘛

你讀緊書定做緊野

李慧詩成個八兩金咁樣

好慘點解個個都咁叫禾

臭G

做咩蝦一分鐘？？

快樂向前衝

隻揪

報上名來

？？

自從同仔ching玩完就對我好好了 你睇下你地

禾對個個刀好好 禾慢熱姐

我都慢熱

摸下 有幾慢熱

我恰佢嘅

我唔會鐘意男人架 你唔好咁喇

....恰你都要鍾意

come come 俾手手

我知你鐘意我牙

我

讀書

你自稱

女人係咁

你再也沒法擋 hey

食左飯未

盧覓雪

有無人見到我bb

未

邊個

我食大快活咋

我煮 who eat

hi cc

you

me

hi啊

蕉蕉

吹

今晚吃屎woo

悶

好耐唔出現 km

睇嘢啦

要煮？

我一直都係到 係你唔出現呀

煮屎係咩味

吓 我有出現wo

咁應該撞唔岩時間姐

可能啦

錯的時間遇上對的人

病好未？

就似你同我

有咩睇

未 今日去到唔敢睇

好多人...

人在野

係 所以唔排直接走

點解會唔敢睇

發燒？

公立咁多人 d醫生最多未hea走你

唔講

我覺得呢o的病睇醫生無乜用...

咁你地就要叫咖喇咩

hug翻啦

咁好興致咩

我好嚴重wo 一多人就呼吸唔到

唔好死呀你

係 睇佢食蟲蟲

冇咁易

心病食藥無用(?)

有㗎

咁聽日去睇返

咁重口咩...

衰仔濕呢

book左私家

睇落好好味

睇咁耐都唔好既

我係咩事

由生理睇到心理 我都係史上第一人

吹雪幾時變左我娘娘

手手？你比手手我！！

下？

心病呢到好多醫生

手手

岩 咁樣快好多

你娘娘

你食過未

🖐🏽

其實一早不敢說滄海或者桑田
但唯望 你待我好一點

我岩岩比人收左做兵

好多精神病人

✋🏻

收埋me plz

我明顯係醫生啦 多過病人

一定要睇 唔睇會影響生活

做我條靚

hug

No！

見你未病好比一下你 唔係娘娘會嬲

點解呀 好失禮你咩 btw你讀緊書定做野

得閒先返黎 公公渣住ｆｉｔ先

娘娘前娘娘後 都唔知流定堅

今日我渣fit

真嫁 佢真係娘娘濕黎

話時話 佢唔洗溫書？ 佢唔係dse咩

咁咪好唔方便囉 成日都病咪要走堂

我呀 唔係你

唔怕 我好勁的

你有溫呀 濕濕

唔好提傷心事了

我一到屋企就冇事 痴撚線

今日

我返黎啦 你可以返去守廁所

咁就好

我係揸fit人

你呀快啲病好
濕濕都要努力考試

我先係

我係Size6醜授權 你只係Size2

我都想 好辛苦真係

食mummum先

搞錯

今晚牛河定意粉

冇

我本身就係揸fit人 你先要人授權

摸返頭 好快無事

冬冬話你2級

返去打機

型

飯飯

bye

玩咩好

手指

我都潛水

你唔係打機咩

男人係咁
冇句真信唔過的

你係女人？

女人唔講道理的
我講

所以你係？人妖

我係緣生

我係偽娘

welcome home

冇人

修煉愛情的辛酸

我們這些努力不簡單

be fd ok？

ok

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

megu megu fire

想食咩

意粉 牛扒

醜

頭先食完牛扒

喂！！！

摩多 摩多

柏乳

endless night!!!!

肚餓

行開一陣 就黎返

其實首歌好好聽

係 原來咁多年

woo hey woo hey

痴線

我都想跳埋一份

有一排好迷呢類歌

v家

哇屌...
哇...
哇...
..

咩黎

佢係我朋友

睇完段片我發現原來星矢都唔係幾熱血

係 我是真毒

白汁雞肉 炒完意粉/撈飯好樣好多架

原來熱血都可以分好多種

一清賣相有待改進 但個樣應該幾好食

我都係

我地重質架

好好味咁

好耶

想食 ｌｍ

好 難得你地見到狗糧咁款都話想食
我下次整靚d

依家不是了

留名偷師

duck me hi real 毒-.-

屌做ｐｊ做到Ｒ晒頭

咁慘

yes...

小心r穿

join my team？

撚知人地啲崗位做咩。。

靜。。。啦。。。。

個個都話自己真拎毒

黎啦

翻黎啦

有無雪花 櫻清 蕉清 冬清 濕清 秋清

有

係呀吹仔

Why no me

大細超

一齊睇 人在野

因為你兩個係度。。
有無公公 一清 緣清

s清ok？

吹仔鐘意睇人食蟲 爆曬出黎

笑我 你知唔知我邊個

係 好過癮

病人一個

講粗口

好重口呀你

ok bye

Ｓ你就真 呀仲有
我今日行去ａ１ ｂａｋｅｒｙ 撚有個法包７０蚊
睇過最似樣嘅係１８蚊咋屌。。

我二十八座大王 你係邊個

你講

呢到低級既 我公里今日升左Lv

二十八座大王

我叫呀......俊........

改返

吹雪 lv 1000000000
公里 lv 10

碌落去啦！！！

俊 邊撚度俊 睇過

佢由零升到一。。

吹雪成個小朋友咁 好似以前幫人補習個啲小朋友咁

太遲
你忽略我一次我就永遠消失在你的世界了

人地係妹妹黎㗎

我係毒撚呀俊

在

小朋友唔可以講大話

小妹唔信囉

緣生緣滅 只因一剎那

咁就差唔多

小妹

清識啲野喎

假的

聽日終於回到葵芳既懷抱 返學真係開心

我係隱士

你係唔係厭棄毒撚

葵芳

唔係

緣清不要走 我會記得你你你你你

做咩

算你啦

好多嘢食

係咪返學開心呢 我都好開心

嚇死我咩 以為要相認啦

你唔係毒撚 走呀

我係死毒撚

好中二病

唔要同你呀 係都同哪仔

Hug

真毒留名

要是怕難過抱住我手

見過？

去完街啦毒蕉？

就黎

超級大肥佬

做完啦 準備聽日出餐 １９ｉｖｅ！！！！

食完返左黎好耐

醜仔

抖陣啦

唔信

公公

我真係竹

竹竹公里

沖完涼碌上床啦 ７點起身返８半企到３半。。。。。唉

圖片！

企咁耐都有

放圖會比人屌 醜仔會打死我

我6點起身返7半放5

無咁耐嘅 １２點企到啲客走

揸我

基

禾陪你早起

55

好呀

我今日都未訓

你揸？

夾我

今晚幾點訓

點幾

扮曬蟹

。。。。 ｈｏｗ

訓係到好想訓 比人傳染左

晚安

佢邊有料夾到你

夠訓？我好驚唔夠訓 雖然星期３ｄａｙ ｏｆｆ

用道門大大力夾落佢個死人頭度

留係到

尋日未訓先岩清

唔要咁早訓 要傾計

緣清你。。

凹落去的

知道

冇我！

咁me訓了

玩命 唔攰？

mk post

慘

留你得唔得

agger

Yes ar

好激

ok！

系

攰 好撚攰

乖

糖糖

你快啲病好就好

睇都未睇 點會好咁快

。。。清你好似好開心

點解你唔訓

好爽的

我痴線

身邊啲朋友重病會好擔心佢

我想去旅行啊

。。不能理解

１ｍｉｎ６０ｓ（痴線）

我冇人擔心

禾都想

糖糖 我陪你去

我都想去

呢到好多人擔心你

沖個涼先

我太早訓要訓夠10個鐘

一齊玩

想去韓國

韓狗

快啲返

冇時間

感動中

I am

冇時間去

咁就

鍾意日本多啲

咁小事都感動 渣

點解

日本妹同韓妹 both

唔玩啦 想訓 聽日見

早啲抖啦 希望聽日撞岩時間見到你

小朋友返入房，乖

冇人理我

好多野做

韓妹

你d兵呢

No兵

我準備好了

hello新朋友

佢係糖糖女神

多多包涵

收皮啦屌你老母

我愛你

我係你第幾個愛人

1

你真識食

16號愛人

gay

呢個大婆

就是我想要的答案

咁我呢ching

化妝化到好白

我地好夾

可唔可以做我女朋友

咁先正

咁直接既

落妝就得人驚

咁先夠誠意

2

所以你係痴線 係訓要而家訓

好der

我有應你㗎！

no RRR

你在我心中

rrrrrrrrr

我係張床了

red

同埋你溫書 召你咪阻住你 搞事

嗯？爽

rjj

rj兩次

三次
成交！

agger
唔想同佢講野了

口花

Bb

不了 識咁耐真係在心中

你來了 我也來了

靜清

我會等你同我講野

真係好口花

做緊乜

真

我見到你

係床度等訓教

講事實

我都見到你

因為你紅字好突出

口花心更花
我承受不了

係喎 十點幾了

唔知講咩好不過
笑一個吧

是呀 你呢

準備沖涼做功課

有冇人鳩up

十卜清快啲做

清做咩改名

我心情好

好正 識做 有哂頭緒

新鮮感 以後叫我飛b

十卜 做完訓

飛b... 感覺怪怪的

留低溫馨剪影已是不錯

你做完未呀

特登

傷口會隨年月減退

你那太空艙

係床 你覺得呢

走先

別再躲於家裡

雪花飄雪文青啲

[black]屌你老闆[/black]

加油

雪花飄花

禾十卜

十卜改

有咩好笑

聽日番11點 正

8半 喊左

濕仔今天如何

巧眼fun

但 仆街 聽日要上英文堂
屌

少女嗎

諗起媽媽今天不必擔心我

ok真係點覆都得

（痴線）都話去訓

（抹）

咩少女

洋洋～

仲笑

十卜

合上眼睛

好warm

我終於得知世界是如何

雪花飄花少唔少女🖕🏼

唔牙

飛b

請你好好檢查網絡

只想輕輕鬆鬆...唱唱歌？

傲嬌一s

（嘴角微微向上）

通常暖男都係做兵

有啲

禾同意

真係記唔起首歌
正係記得佢地3條友喺廳跳舞

0.2mb/s

我型開

救命

我係兵

我屌你個非洲呀

禾都係

Thx ching support

lm等雪清唱

留意到做開兵番唔到轉頭

唔好咁激動

笑左出聲

day off

黑椒

靜.....啦

尚愛看少女漫畫嗎

咁熊囝呢

你回來了

兵

佢要做娘娘

雪花兵）

好想帶你見我啱啱識到嘅女

娘娘

南極無熊

芒果雪花冰

有咩問題

你一個都識唔到

有架

boo

攬緊女

搵你

邊個?

好想要個咁既妹妹 大左就不了

我唔收兵的

0.0

掛住我?

無圖up乜都得

係呀

傲嬌

.....

到底做女神係咩感覺

沒有 無大東唔慣

真係好可愛

。。。。

問下啲女神

你無呢個機會

沖完涼

誠實少少

你都有啲傲嬌㗎清 有無諗住比我照顧下？

想要家姐

Ch！nG Ho BalL

瓜瓜

誠實緊

佢係咁 po qq妹啲圖好搞笑

hug一個

咁又無

ok 正仆街

好cute

比個機會你講多次

無大東係度派腸唔慣

我鍾意責一條bin嗰個 唔識名
做過icon好可愛

咁我明了...

QQ妹=boo=一分鐘咁解？

講笑 唔好嬲 鍚返

我愛糖糖

唔知點解一分鐘特登好笑

sor 我又要走了

=/= 一分鐘

揸返

叻仔

我PM話左佢知了

錫錫

又揸

特登好笑

濕b

斬手指

呀塞娘娘

唔好諗我諗咁耐 做功課分心唔好

雪花雪雪花（啪啪啪）

唔揸有咩做

Ching 最叻ff

平身

雪雪花

有冇人想skype鳩up比我聽 唔想講野

有beat

去邊嚟

搵鍾意你個條女揸

-_-

我想聽你鳩up

我個口好攰呀清

我都想聽人9up

召喚公公

已經夠仆街 不了

我又拜

good name

陸運會口號啲fd

公你老母

@.@

雪雪好啲

乜料

哇

巧眼訓呀

岩

我地贏你地。。。

我12點訓

哇你老母

好鍾意依個名其實
但我會諗起食屎

做乜鬼

以後召喚我唔該搵Eric kwok

靜啦屌係邊位ching 正身係邊個?

禾都覺 雪雪

雪雪聲

家事 唔關你事

一舊雲

why

。。。。。。。

公公係到

today?

抽水好叻

你老母

你地背叛我

傲嬌1你係咪唔追po

都係咁可愛

錫啖先

得一個ac。。。。

鵝系I牙man

我地人多多

收嗲啦你

錫

Ching....

....不了

咁都叫抽

好嘈呀 靜啦屌

咪扮 廢青 佢邊位

等我掃瞄下個post 又要開眼

。。。。。。
中一好落力打氣
之後坐咗喺後面瞓覺。。。

唯獨你一個....

死走啦

唔好得罪我

唔識

隻隻字都明 加埋唔明

好撚大力喎

咪追廢青果條八婆

哪仔

叫佢收嗲岩架啦

......

唔係好覺

係既

正臭閪

上次落機 用10分鐘掃左兩個1001post 攰到我喊

檢舉jor佢

輕輕一抽

點解咁做

沖涼先

掛住佢囉

唔准搵家母